係咪就快出兵?

記得有人講過跟以往出兵開戰歷史，如果侵侵或Pompeo去D老兵地方，代表快開波。

Push

九月頭最大機會開戰，大陸都知個時間，佢地都想閃電戰打台灣
佔幾個外島做成既定事實，然後同美國和談，希望用台灣同香港換共產黨一條生路。
所以佢地不停查粮食，可惜一場水災攪到幾個月粮食無增加，反而大減，
睇黎天亡中共條路不遠